警犬出聲明話邊個錠燃燒彈就用實彈射佢

藍衫話用實彈喎
手足們點睇?

可以試下
到時就全民雞尾酒大會

咁多謝黑警幫手射低臥底囉

射錯隔黎就仆街了
準備比人告到破產

姐係派鬼掟雞尾酒
然後就殺平民？

想用借口出實彈?
唔洗借口啦, 想射咪射囉, 不過後果自負
到時狗屋同狗舍BBQ, 自己揀啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

班柒頭皮真心想攬炒

一早就謀殺緊所有示威者啦

隕石襲地球

99%
黑警就係想開槍好耐 根本就係劇本黎

其實開真槍既話，到時麻包袋搶槍殺警嫂支解d狗全部都會合理化

到時就只可近戰了

個祝君安好

好靚

其實點解酒精jar 過汽油 唔係酒精純啲會燒得高溫啲？ 純粹係貴好多

即係話會用真槍，因為可以用鬼交個燃燒彈俾義士，跟手抆槍射。

手足千期唔好咁對架水炮車呀

其*

酒精燒幾秒就收皮
汽油耐好多
個火著得幾秒有鬼用

又係呢個散仔 聽到悶

咁食用油又有咩用？

咁多卧底掉
我就唔信你開槍啦

畫龍點睛

好型

我唔會鼓勵勇武去送死, 只能勸無覺悟唔好走上最前, 班狗已經無人性

支持亂槍掃射，無民憤何能有革命

想死人就用

連popo都開始得個講字

我想知道點咁精準射到魔法師?sniper shoot to kill?

嘩屌你叫啲鬼錠個molatov就開實彈

電光火石之間, 市民別無他法
使用最低武力保護香港

係至好呀

有*

由於汽油彈製作容易，使它幾乎已成為游擊隊及街頭暴民的「標準裝備」。但對全無經驗的人來說，製造及使用汽油彈亦非全無難度。第一種常犯的錯誤是瓶內放進太多的汽油，在玻璃瓶碎開後過多汽油會難以著火，正確的份量約為瓶的一半至三分之二，不可超過瓶頸位置。另一種錯誤是點燃布塊前沒有把玻璃瓶抹乾淨，使瓶外殘餘的汽油燃燒起來，導致投擲者手部燒傷。此外，用作引信的布塊來封住玻璃瓶也是錯誤的作法。

推

員佐級真係比毅進仔再低一個層次既生物黎

塊 布都要用白電油整濕先好d
利申 睇YouTube 教

同意喎 練咁耐都唔中狗唔掟到佢射唔到嘢就收返埋啦

呢個post重點喺啲回覆到 唔係主題

add sugar better?

下，你地d人定個喎

佢試下
下次唔係雞尾洒
扔炸彈
炸撚埋佢全家

殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺

唔掟都射嫁啦

咪射囉

咁就正式進入互相廝殺階段，非致命武力佢地有地方有武裝有權力可以有效消除人數贏曬，另一邊唔可以消除到對面又有唔死人壓力必定會一面倒

但到依個階段所有野就合理曬，就去左鬥決心鬥人數，反正好多人都諗住一了百了，好過俾被捉受酷刑

無火（遇水）果行我睇撚咗好多次都唔明

想問下 呢啲火魔法 掉落人到 係咪唔會爆
要掉落地或者牆先爆
我反覆諗左好多日

佢敢用實彈就全民冇需要再有道德顧忌

咁樣掟出去就會爆?

定有無咩要做整著佢?

佢地都幾勁
咁多人都冇TK
而且有啲後排掟上去

鳩死之後老屈有掟反正死無對証

員佐級
你上頭有冇話得呀

因為細支啤酒樽其實都幾硬，唔掉落地好難爆

AOC 香港雞尾酒兵團

結果係
嗰啲次次都掟去空地嘅特約演員會退場，因為會俾手足用實彈射
而留低嘅真勇武就會百發百中
間接証明左之前有popo賊贓嫁禍

d演員次撚次掟空地, 十米都可以miss 既

而家連啲老人家都睇得穿
無可能咁假

搵入去個班鬼真係多謝哂

Popo撚夠膽用實彈
係要用個陣喬裝示威者個陣就用啦